超急!!! 河口湖問題

請問各位巴絲打，我想知河口湖有咩位可以影富士山影得靚？ 爬文無咩人講....
同埋河口湖仲有咩玩？

天上山公園

巴士有站？

通常都係上天上山公園影相 之後可以坐架船遊下湖

想問下，我帶住父母去，應該去唔到多景點，仲買唔買任搭巴士票好？

天上山
仲有巴士尾站薰衣草館
一早既河口湖影逆富士

同埋下次做research唔好只係連登做
富士山咁大路既景點，google下大把料

有覽車上， 10 點前上 去好d, 因為都幾多人排隊上

google 都有晒成個景點地圖

垃圾樓主去撚到先問

而家已經坐緊高速巴士
平日無咁多人掛

比啲意見啦，撚仔

睇完，諗緊買唔買任搭

湖既東岸邊

我果陣係租單車環島

但係你有兩老

冇錯係好多巴士站，但每個站都好難上車，full晒